[定期提示] 每一刻都要同自己講3次 不被捕, 不被捕, 不被捕

我知大家呢一刻心情都好嬲
每一秒都諗緊點救理大手足

但被情感主導, 一心衝去救人
一定唔係好事

我地已經唔能夠再捐失任何一人

對唔住我睇返內文
開post講到好似叫大家唔去救咁

我意思就算救, 都唔好用自我犧牲嘅方法